[PS4/Xbox One/PC] 《血咒之城 暗夜儀式》最新16分鐘的遊玩視頻

PlayStation官方公開了一段《血咒之城 暗夜儀式》16分鐘的遊玩視頻，展示了遊戲中「煉獄洞窟」與「雙龍之塔」的場景以及多種武器，包括大劍，鞭子，槍械，棍棒等。另外使魔會幫助玩家發現可破壞的牆壁。

遊戲將於6月18日登陸PS4/Xbox One/PC，6月25日登陸Switch，支持中文。

Steam頁面:

延伸閱讀︰
[PS4/Xbox One/PC]《惡魔城》之父五十嵐孝司親自試玩新作《血咒之城 暗夜儀式》

怪怪地
好似個角色太大，地圖太細

等星期一偷跑

唔知呢到有無10年前惡魔城討論區既巴打
個admin好似係香港人，女黎既

打擊感好似好過未修正版

今日出唔出到丫喇

等NS版
依家多平台有NS買NS
返放工坐車可以打

都幾期待呢隻game, 月下夜都重玩過3次以上
希望冇失望啦

我都覺，搞到個空間感好細咁
仲未諗到買 PS4 定 SWITCH

有中文行貨？

來源巴哈:

語音: 英/日
字幕: 中/英/日

巴哈話隻 game 有偷跑陷阱
就咁玩唔係完整內容+必定 bad end
必須配合18號出既更新檔先係完整解鎖版遊戲

呢隻好似玩switch 好d 唔洗坐定定

頻你老母

我都覺 而且有d頭大身細
對話時個人物晃動又奇怪
btw 今日有無偷跑

switch版

究竟係咪聽日出
store仲未有得買

STEAM有倒數

特別促銷！剩餘時間 27:21:17

Backer除咗等到貨冇嘢可以做

買實體定下載版好?